一人一個香港二世祖

唔識咩二世祖....
鴨脷洲吳彥祖我就識

我作為洲長 未見過你呀

留名萎

你少去東村？

董建華